反送中比起雨傘更持久嘅原因

因為6月開始，有個暑假比一大堆學生出去嚟

大家9月繼續加油！！！

民陣遊行

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

最主要係大家揸緊宗旨

不分化，不割蓆，不篤灰

828 遮打#MeToo集會

透明膠紙+箱頭筆 痴電話LED燈 就出到紫色
透明膠紙+水筆+透明膠紙 封住就唔會甩色

6月未暑假.班學生要考試都出黎啦.
不過少左顧忌就真

仲有就係冇大台既兄弟爬山，各自努力

都要多得林鄭同黑警一直送彈藥
一路係咁幫我地儲民氣

民怨谷埋一點爆發

根本雨傘嘅訴求都未解決 再加送中
核彈日日爆 想完都難